港台直播大批持武器白衫暴徒與示威者對峙

荃灣

link

Link你妹開電視啦

推

啲白衫蛆以為自己好撚勁？？

Link?

錯topic，係與街坊對峙

狗車係白衫暴徒撤退方向入黎！！！